如果Thanos係正義聯盟既boss會點？主角團隊可以點樣打贏？

先假設唔係超人一個打晒

蝙蝠俠、神奇女俠等人會陷入苦戰，
被人打到半死
然後一拳超人出場，一個人打晒

所有成員比人屌打，包括超人
之後Thanos 除面具
揭露自己係Joss Whedon
係嚟搞禍JL票房
之後比DC9咬死